葉蔚琳與丈夫劉卓恒獲九巴派更 恢復駕車

被九巴暫緩終止僱用的月薪車長大聯盟召集人葉蔚琳，及她的丈夫劉卓恒，透過傳媒通訊群組表示，獲九巴安排派更，今日負責234X路線。

九巴早前向4名車長發出解僱通知信，翌日暫緩有關決定。4人正透過上訴機制，覆檢解公司決定。

掛著番工而唔抗爭
實比連登仔屌撚到傻

九巴炒左個HR未？ 究竟而家個HR做錯定啱

狗巴當佢兩公婆係狗咁撚，炒完又請請完又炒 無限loop

又咪向惡勢力低頭

有骨氣就唔撈啦

加薪呢？

如果政府請翻被dq嘅人
連登狗係咪會屌佢地